## Aplikacija za porucivanje komponenti za racunar
Aplikacija ce da sadrzi 3 dugmeta (Komponente, poruci),bazu u kojoj ce da se cuvaju proizvodi ,2 forme ,kada se klikete na Komponente otvara se forma u kojoj izlaze proizvodi u ponudi i dugme Poruci koje kada kliknemo izbacuje formu da smo uspesno porucili proizvode .



